屌，天水圍單野好撚惱

想去跑步發泄下
仲係觀塘既巴絲得閒可以一齊